中共一直等緊港人表態支持解放軍來港

得到人民授權嘅人民解放軍
可以以中共權威嘅認受性取代港共政府嘅認受性
加速中港融合
而且令到外國勢力無處可攻
Because HK people asked for it

由受人敬重嘅人民解放軍鎮壓失控嘅黑警
是多麼完美的劇本

屌, 佢要黎使撚你approve

世人以為解放軍入城就會攬炒
其實不然

入城攬炒嘅前提只有

解放軍沒有得港人允許下入城鎮壓港人

無香港人approve
佢哋入城就會令外資對香港失去信心

相反
有香港人approve
佢哋入城就係合情合理合法
既可以解決運動，又可以建立權威，仲可以保住香港嘅地位

港人要求所以黎同港人唔要但黎係兩回事

做愛同強姦既分別

exac7ly

嚟咗就攬炒，十分期待

所以一定要反對軍隊入城

都話咗
入城=>攬炒
呢個後果必需要有一個前提
就係香港人反對

我地係要佢自己主動話嚟，唔係請佢嚟

不漏渡拉

一直係到

Approved!

快点!

on9
就算香港人支持老解入城
資金唔支持呀嘛
老解黎到資金咪走囉

古時打仗，你要其他國家/政府黎幫你，人地都要出師有名，無左名份/大義，呢個就係不義之戰，點會有人民支。

假設你係吳國既人民，你同魏國講好歡迎你派兵黎打你，咁蜀國應該用咩名義去出兵同吳國人民聯手抗魏呢? 蜀國又點肯定吳國既人唔會打埋佢一份呢? 就算蜀國知道吳國人好憎魏國，但出師無名呀! 無名份又點幫手呀!

全力撐獨立調查委員會就自然會有好戲睇
唔洗主動比正當性解放軍

老解出兵會否第一時間凍結銀行户口？

仲慘過雷曼爆煲！

你呢種心態其實係恐共
唔怕佢嚟 同 所謂支持解放軍入港係完全兩回事
理解錯晒

on9
外資驚嘅係中國放棄用香港內部制度解決問題，改用軍隊
但係如果有香港人支持，咁就唔係中國不守承諾
而係民心所向

而家出面一大堆post話要支持解放軍入嚟
我仲見到有個話要搞遊行支持

咁樣係俾解放軍正當性咁入嚟
攬炒嘅效果會無晒